［絲打入］女人分左手仲會唔會覆msg?

分左手仲有覆msg代表啲咩
雖然唔多，一日一兩次
係咪啫係仲有機

兵

想睇你死左未

見到我未死應該好失望

係和平分....
咁係咪啫係唔關有希望事

唔想大家面阻阻

和平分+還會覆
多數會冷靜完喺番埋一齊

多謝絲打
好撚掛住佢

散左都唔會見到面，想阻都無得阻

on9？

得閒打場友誼波啦

yes

佢唔係啲咁嘅人黎
人地好女仔黎架

啱啱佢仲問候我身體
是咪有機

最後點？

散左啦

咁點解佢當時要覆你